[北角塞林木] 我嚴重警告你班搞亂北角嘅連登仔

邊個夠膽黎搞亂我地福建人嘅北角 我就大大力錫佢

好對唔住大家我有D資料係未FC到
但我唔想再有手足俾人斬 所以FC到一半都要po上嚟先
我真係唔係想散播白色恐怖
但我好擔心又要見到警黑合作市民受罪

希望推到有人入嚟睇到

【和你飛】機場集會文宣資源集合

順手教埋大家
塞林木即係福建話dllm

點解5可以係連登仔大勝。驚既你行埋一邊唔好帶風向

練棍嘅片,呢條睇唔到

當然可以係連登仔大勝
所以我唔係叫人散水
而係想大家有個準備
可能係戴定gear
可能係睇定咩位置有地盤
至少唔好兩手空空去捱打

只可以咁講
如果我地個日唔出去阻止佢地 假設警察再次坐視不理
只會有大量記者同無辜市民受傷 甚至今次講緊可能打到死亡
的確可以令民憤推到上極點
但作為一個人 我接受唔到

敵進我退，星期日等福佬同狗玩啦，唔好犧牲勇武兄弟，集中對付政府就得

GG我個AC新開嘅而家被disabled...
有冇其他方法up片...

我明白唔可以見死不救
咁各位巴打幫手諗下有咩gear可以擋刀?
之前嘅膠樽同浮板應該唔得...
D記足球護脛夠唔夠硬?

補link:

推一推 有錄音希望大家可以睇下

Push

真心唔係想嗌水
至少大家都幫手諗下有咩甲可以用吖

推到有人見到

推到大家可以集思廣益

我想大家集思廣益諗點應對而唔係想嗌散水

我地有反黑 會保護市民

咁反黑巴打要戴啲咩甲?
一齊幫手諗好唔好

睇反星期一夜晚 人多都打到福建佬收皮

睇翻*

其實我地主動轉場咪得
福建人又無做錯咩野 唔好搞人啦
不如行去港島東中產區果度好過

真係打先出去

佢地本身冇預到星期一會打 所以唔夠人先會收皮

咗如果對家揸刀 咁可以點擋？

多謝巴打討論
我真心只係想提供我搵到嘅料
俾大家可以在多啲資料做決定

推一推 希望大家平安回家

我搵咗橫州和哥出嚟，話晒和哥都係香港人，佢話點都會先斬死班塞林木先

到底要點選擇？
照行以示反對佢個反對通知書？
轉場？
先發制人？敵不動我不動？
向佢地示好講明冇人想搞佢哋？

一係就大家都唔去，就由佢地on99企
一係就全世界一齊去，過萬人我睇佢地點打

不過肯定有巴打去，所以大家都準備定裝備入去

認同

吹唔切雞，而且打果時，後排唔上，笑死。

好難做到全世界入
同時有幾個場

咁如果佢哋今次真係吹到雞
咁我地有咩策略？

推呀

推

樓主你應該將啲資料send俾蘋果、民陣同報警

我唔知佢地會唔會受理

！

去機場咪得囉

阻一阻你

今個星期行程

舉牌
「官府欺壓老百姓
福建好漢來助拳」
即場文宣佢哋......

這個方向好嗎？
既然樓主都講到佢哋咁“醒”......

推推

資料po冇人睇 投票就上晒熱門

搏命搵錄音 結果冇人睇

可唔可以喺星期日前推上熱門

睇你個人表演

田生好想用依單野拉票 話比田生知 等佢搞大

咁樣下下自發民團唔係辦法

加埋真係同佢打咪就係政府最想發生既事 民鬥民

傾向由佢地企

下星期先搞囉睇你忍到幾時

再推呀 星期日之前上熱門

推 推 推

資訊po

Pish

同元朗一樣，明知有黑社會，行唔行？

人多就安全，一係一齊行，一係取消港東。

唔好去啦
1) 無謂咁ON9跟佢劇本, 仲要受傷
2) 住北角D街坊收哂風, 唔會出街, 所以唔會無辜比人打
3) 攪清楚為乜抗爭, 為乜出嚟先, 唔好失焦, 如果唔係就前功盡廢
4) 唔去唔代表畏縮

不如討論下打完後個輿論同後果係點

同意輿論重要但係唔係要打?

推依條片

其實要起佢地底真係好易，遇到同鄉最鐘意問人邊度鄉下。咁多次既片同各錄音，全部講閩南話。範圍仲細，好易就會被人起埋屋企人個墳，請阿北呀（北方人）做，好便。石獅，晉江，泉州，青陽人多